保安師你問我必答

做左幾多年？

接近半年

做樓宇定商場

有無好似今宵大廈咁識到靚女

元素商場

無la

老納聽話？

一個月返幾多日

天氣一凍佢就好聽話

Sicherungs-Division?
納粹走狗

26日 12碼

幾錢人工

15800 做滿三個月有獎金

上年依段時間 我重係學校教緊歷史

好黐痴啊樓主返26日12個鐘

食飯一個鐘,企十一個鐘

點解唔搵私樓做？

有冇介紹

返工企係度個時諗緊乜

就快農曆新年啦！橫豎都係企嘅，不如轉去半山果D豪宅做保安好過啦！收利是好肥㗎！

企咁耐唔腳痛？

點解唔搵份政府工做